摘錄

壯年汲汲於成名成家，暮年自安於自欺欺人。

我們在彼此的人生線絡匆匆落下幾個針腳。

一千個零抵不上一個一，一萬次空想抵不上一次嘗試。

無幻想的愛情太平庸，基於幻想的愛情太脆弱。

某些醫生永遠只能收到醫療費，而我希望你們得到的比此為多。

以淡見長，決不贅語，惜墨如金，潤物無聲。